係咪得我一個覺得好肉酸...

呢d錢賺左都唔安樂啦

屌人血饅頭
見到只會諗起對唔住烈士

正仆街 發死人才

痴線仲話第一批賣哂，出第二批...

一睇就知吹，扮好賣技倆。義士都唔得閒買呢d無謂野